原來哥狗自己係西甲養左隊波用黎做鏝衛星球隊？

咁癲